求救，部電話跌左落床

屌
一瞓醒部電話就跌左落床邊，係靠牆嗰邊，點樣先攞得翻岀黎？

倒水落去 咁咪浮返上黎囉

幅圖唔係咁清，希望各位見到

用膠紙

移開張床

呢個最實際，但個床la
好窄隊唔到野落去

唔夠力

樓主有多部電話？

有冇晾衫棍啊

咁你而家用緊咩開post

衣架+膠紙
一左一右夾返上尼

用衣架 試過同你一樣情況

用筷子夾返佢上嚟

用舊機覆

搵碌長條型嘅野 圍膠紙
痴佢上黎

利申 試過

認真 牛皮膠

張相好似見過

用膠file
sip部機入中間

睇下掂唔掂到先

用把80cm長鐵尺包雙面膠紙痴番上黎 試過成功

邊有咁長

design狗有呢d野 睇下你果枝掂唔掂到 掂到就試下可唔可以禁到鎖機制 得佢有光 一野slip入去痴mon痴上黎

我欣賞你既思路，但唔得

我收翻，兜到了